有冇人有寫文/日記/隨筆既習慣？

想開tg gp分享下寫既野

會寫 不過係point form咁 太耐冇寫字寫唔出文章

以前有 但而家懶

寫乜？

寫低每日洗左幾錢

會用facebook notes寫出嚟